非gay嘅巴打做過最gay嘅野係咩?

細個(16-18歲左右)想知條jerjer係咩味 但自己又唔夠柔軟度試唔到
同個朋友講起佢話佢都想試下
一個禮拜之後佢黎左我屋企
咁一開始都係打下機 唔好意思提返之前講既野
點知佢突然主動提起 又話試既?
之後就真係試左69... 咸咸地咁 點知玩左一分鐘佢就射左
之後到而家差唔多十年後大家都冇再提過 佢都結左婚了

你無利申非gay

dllm

你真係好盡

我最多都係出到嚟大家撞衫
即去HM買件T換咗佢

哇屌 好gay

當年有隻game新出
事後發現同個fd不約而同改咗主角名做メロメロ

樓主一黎就打大佬
人生最基都係試過唔小心拖到兄弟隻手咋

唔係話好gay
果陣中5左右 又無拍過拖（當然到而家都係A0)
成日去fd屋企打ps3 好玩得既 算係唯一既朋友
玩玩玩下有時有d身體接觸
跟住佢無意hi到我下面就話屌你硬左
我記得我話吹呀 中國的巨龍呀
佢話返我話係咪吹呀 夠膽你除褲
果陣我以為佢9up下 我就除左 無除孖煙通 再大返佢話收皮啦唔敢膽死垃圾
諗住著返果下佢一隻手捉住我條J
我果下驚驚地自然反應踢開佢
但點知佢見我踢佢可以chok我 本身好抗拒但另一方面feel到好爽 第一次唔係自己隻手打J
之後我成個人放鬆左佢真係含落黎
我記得第一下好撚暖但之後佢d牙搞到我好痛 完全唔爽 跟住我忍住痛比佢含
含含下佢個門鐘響 原來成5點幾佢老母買完餸返黎
嚇到大家手忙腳亂扮無野繼續打機
記得好似6點就走左
之後少左上佢屋企打機 但有時又心郁郁
可能一個月一兩次 total都係十次唔夠
一上去已經唔係打機 變左大家睇AV 一齊打J 同埋佢幫我含（因為我係直接受唔到幫人含）
佢由一開始整痛我到後尾真空吸啜好舒服
但之後準備會考 無咩再上佢屋企 之後佢轉左校無聯絡lu
但印象真係好深刻 算係黑歷史黎
真人真事

仆街禁錯左 SORRY 上面位巴打

點解要咁做.......

雙人健身

gay到

借av搞基

ペロペロ

拍人條j